你哋會唔會發朋友脾氣？

我同個女仔識咗8年，8年嚟都冇嗌過一次交，連細交都冇嘈過。但近排啲事愈儲愈多，我就愈忟，好想發佢脾氣講佢知，但又怕影響咁多年嚟嘅關係。點解最近會忟會嬲，係因為我覺得佢愈嚟愈hea覆我，我成日會share啲好笑post等等嘅嘢俾佢，但佢都只係會覆我最後嗰個post，前面嗰啲完全唔會應！我又成日覺得點解次次都係我搵佢，佢搵親我都係需要我嗰時，或者佢悶要搵人解悶傾計，我哋可以好多日都唔會wts，想問句你有冇試過一日唔同男朋友講嘢？佢又時不時會去佢識咗2年嘅朋友間學校搵佢食嘢又好乜都好，但我就一次都冇試過！我認我係呷醋，但我都只係想佢理我多啲啫⋯⋯以前真係唔係咁囉⋯⋯

純發洩，1999，絲，非les

朋友正常都唔會日日傾啦 又唔係男女朋友

你有無試過主動去搵人食飯先

唔係日日傾正常，但變嘅位係佢以前有好多嘢都會講我知，但依家係我好多嘢都係睇佢ig先知，就連嗰個識咗2年嘅朋友仲知得多

早排搵佢去個小學聚會都話唔去，諗住可以一見

女人係唔會有長久既友誼算數啦

你有係男朋友先

有無

可能人地有男友啦⋯或者媾緊仔⋯
幾好幾親密都要有私人空間啦
況且⋯ 你會唔會誇張左